C羅>梅西 不服來辯

但你係梅西型proclub player

乜撚嘢

btw 求用不推文

C羅是菲律賓人嗎？

C羅葡萄牙人ching讀多啲書衝出黎柒

我不服

你覆我啦精神病扮自殺雞蟲，好冇啊？

hi 今晚我同你傾下？

好